點樣同女仔message

有個exchange過黎既女仔
白白淨淨 有前有後 想識佢
但正係得一堂同佢同堂
add左兩日message好似都係得我問佢答咁
好少佢問番我
跟住應該點做

問佢借嘢然後還嘅時候請佢食飯多謝佢

唔好煩住人啦
人地覆你只係出於禮貌

上堂嗰陣有冇同佢傾到計先

借野唔還 等佢追你

good idea

屎橋

個女仔你FF出泥嫁咋

同女你massage我就識

pish
大家幫手諗多幾條橋出黎

屌 原來條女有仔

molamola

都話你FF嫁啦

你要買電話先

白白淨淨又有前有後
梗係有仔啦 幾時輪到你食呀

此post已完